下隻NIO

XONE
自己研

我屌你老母上星期燈完跌咗30%
今個星期又燈
求放過

咪on9啦
屌你tesla, nio又日日升咩
回調下就喊哂春咁
返你媽個肚啦 買咩9股票

唔回調下又話無位入
回啦 又話燈
屌那星 谷9氣

正宗大柒頭
以為自己發現新大陸
對隻股票冇信心就出post博支持
你以為有人會多謝你？
咁撚冇自信祅死返去做定存買2800啦
傻閪

直係好撚討厭
死傻散係都鍾意圍爐打飛機
下隻Nio下隻Nio
你連xone做乜撚收入幾多優勢係邊乜撚都唔知就用Nio比
收皮啦 你只係鳩炒咋
研？我研你老母

sor 我好撚有信心

來 研我老母

屌你老母又燈

睇死你個傻閪又係想搵人認同你
然後成班圍爐話契媽都有大量買
然後再跌多20%就喊 再跌就斬
同上星期班人一樣

上面好似係你喊緊, 叫人唔好燈
你有信心嘅怕咩
定唔記得轉account?

我唔知你啲信心喺邊度嚟你究竟研咗啲乜
成間公司都好廢
收入低 範疇少
唯一亮點就係prnt大力買同暫時受資金歡迎
然後你拎佢同Nio比

咁你上面怕咩我燈
你係咪叫Billy